盧偉聰: 612不是暴動 但示威者干犯暴動罪

條友真係唔識架喎

我懷疑處長已經痴左線不能執行公職,無暴動犯乜暴動罪

推